[求救] 各位連登大師 有冇人話我知咩情況下部電話會自動裝app

一直用開citibank HK個app
啱啱突然見到電話多咗隻citibank CN
好撚得人驚呀屌你老母！

我唔理三七二十一就del咗隻CN app
但HK個app仲好地地喺度 有冇人答到我點解
我肯定冇down過CN嗰隻囉屌你老母

有冇人解答到我
全日喺屋企部電話冇人掂過架
而且down app要password